大6推出外商投資審查法

香港同大6都一樣要審，咁即係香港等於大6，又即係以後叫雞冇陀地同北姑之分~

呢度已經算mic

mic？？？？

made in china! 我住九讁，mik